蕭生台式火鍋都賣埋！有心就支持下啦

【跟住蕭生 去台灣3.0】

天氣開始涼🌬 個肚⚫️黑洞咁 轉個頭又肚餓🙊
嚟 🕙時代冰室就啱啦！
今次 跟住🧞‍♂️蕭生 去台灣3.0 有 🔥台式火鍋🍲

🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥
1️⃣台式•特盛臭臭鍋
2️⃣台式•麻辣牛三盛鍋
3️⃣藥膳養生•花膠滑雞鍋

多款配料追加🍢 填滿⚫️黑洞 食飽先走🤰🏻
仲有💥激抵價 $10 (原價$24) 🍹一大壺 （龍鳳大檸樂／鹹濕大話七／激爽菠蘿冰）

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

鴨血咁hit都唔識賣

係，不過鴨血好貴

8件22蚊好平

臭臭鍋有鴨血

屌 睇少香港人比唔起咩

幾錢

88
108
128
可加配料好平

好吸引
抵過啲乜柒臭臭鍋

一時陳雲
一時蕭生
雲糞精神病